（叫春）佢教佢以前嘅暗戀對象打機都唔教我⋯

[member] 佢打開csgo，而我打開lol
我一直覺得一對情侶一齊打同一隻game一齊排係件好幸福嘅事，而佢一直都好想我陪佢打csgo，所以我都去咗買steam account返嚟諗住陪佢一齊打。
點知佢一直冇心教我打機
上年佢未同我一齊暗戀緊我一個好close嘅女性friend，嗰陣時佢會好有心咁教個女仔一齊玩 ，但係依家佢教都唔會教我 搞到我買咗個account之後都冇用過。
之後頂唔順就同佢攤牌，問佢點解佢教個女仔都唔教我，佢就答我：「因為我覺得佢比你對隻game有興趣啲。」聽完之後我好唔開心到依家仲有啲介意
講真其實我都係為咗你先買steam啫 。係咪我小事化大緊 ？

仆街冇加密到添

佢幾歲

驚比佢見到冇加到密
負皮我啦驚自爆 sorry

佢覺得同佢有發展可能
你仲未明？定扮唔知上黎搏屌
你被人當水泡啊老友

你男朋友正仆街
推到你男友見到
屌7佢個撚樣

你只係想陪佢玩 冇諗住認真玩依隻game既教你玩有咩意義?
可能個女仔真係想玩得好啲呢

佢教識你之後 佢每次打你話想一齊打佢都冇得拒絕 變相佢每次既打機session都會俾你綁架
係人都唔想啦

佢鍾意個女仔多啲所以好正常 你只係佢既代替品 不過唔緊要既 果個女仔明顯識玩 你條仔唔會溝到佢

就係以前教過女人打所以以後先唔再教
仲要係fps

買steam account

你男朋友同你講明係暗戀對象
有冇咁豬呀佢

佢唔教妳 等我教妳

你係有興趣洗鬼佢教你咩